無限期罷工

除咗好嬲之外 得一樣野可以做
無限期罷工 直至警隊馬上解除武裝先再談判

罷工罷工罷工

麻煩元朗手足
千期唔好塞博愛迴旋處/yoho底/青山公路
一塞左，d人就返唔倒工

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

推

64咁撚樣 你叫我罷工就算？

你失業梗係無限期la

算啦，11月仲未有黑警死，香港人罷得成工已經好叻了

罷工第一步 無人手做乜都難成功啦